ed sheeran好撚正呀

有無同好
好想睇live

你係高登個憂?

點解咁問

afire love

正
不過有時覺得佢唱人地啲歌仲正

出名

兩年前佢嚟有睇LIVE

新嗰首castles on the hill 世界級

屌你

好撚後悔
鍾意得佢太遲
下次我一定會去英國睇

聽完個live版真係
不過我鍾意Shape Of You多d

hi

唔識u喎

糖呢就

嘩19幾年無聯絡
做乜改名
留番個tg黎先啦